驅魔少年 / D.Gray-man 225話

終於出
屌你老母睇怕就快變强殖裝甲果五星物語 果type 有生之年系列

每次出果10頁我都要睇番前幾話因為已經唔記得講到邊

都唔記得有呢套野

我以為作者又病返所以停左無畫
都死心架啦
點知又出